iphone X有咩外置lens好用？

好似好多外置lens廠都未支援iX

冇人用iPhone X

Moment lens好似出左iphone X

想用夾式 但搵過好多間都未出iX

唔要淘寶戈啲夾

夾式質素好似爭d

夾式好容易夾唔正 對唔凖鏡頭嘅話仲衰過唔用 三思

慣咗用裸機 點算

唔知幾時先出

同路人巴打
認真iphoneX再加wide鏡會影到好多相
再加vsco preset放上ig都夠吊
景深都做得好好

btw, moment lens係咪用唔到自拍？

用唔到

有無巴打買左moment lens？想睇下J圖

所以上面po咗 等緊ollocilp

Zeiss

我反而鍾意連埋套外置lens, 最好加埋手繩位

Moment lens 用咗好耐
Wide 係好嘢
superfish我就覺得太fish
但兩支都係好鏡

用緊bitplay ,我覺得幾好

呢個牌子官網有做代理

貴係貴啲
但係今次個case同HD wide鏡都冇乜嘢好屌
太靚仔

香港有冇得到買？貪佢有得夾，Moment仲要用傝個case

灣電1樓 / 皇室堡10樓都見過有

iPhone x既 Moment lens
香港邊到有得賣

有無得試用先買？我等唔切olloclip

我喺呢間試過 不過喺觀塘

Thanks巴打，準備去課金
你用完有咩評價

我喺星際買, 支EF18 新版 $800 有找 , 個夾好$100 內

開拓咗個新宇宙
角位黑影唔覺眼
用佢個case lock實支鏡好方便
我唔自拍所以冇買個clip好似98蚊
有諗過買埋支tele但係試用果時覺得室內好難focus
(勿相認)

有無風景睇下
巴打case買左黑定藍

藍，未有時間影風景~

原來bitplay個夾/套 係用到 zeiss exolens ，早知就唔買bitplay 嗰支

吓，真架，想問係邊度睇度呢個資訊

taobao 有人話用到，跟著我search 搵到

6k鏡頭

Mommas 嗰個會整到鏡頭前面啲sensor有問,個相機會Freeze, 同埋用Tele嗰陣個畫面跳黎跳去

咁未買佢個套再儲錢入支蔡頭

但係手機用蔡頭會有好大分別？

其實我諗緊呢隻，600蚊6支鏡用

其實都係自high多，真心唔覺會太大分別

Moment 好正，上網訂3，4日就送到

官網？

要上網訂先有？
香港是咪唔多見到有賣

想入手wide同Marco

唔洗諗，moment 啦，高質，有買貴冇買錯moment

Yes 官網

唔該巴打

wide len

個個lens 叫 xperia XZ2 or xperia XZ premium

moment wide len

個 170° fish eyes 今次 trip 直頭冇用過。

wide len 成像一流，缺點係黑角嚴重，需要 crop 去黑角位，有冇巴打用緊隻新 ver wide len？黑角有冇改善，而家有 d 心郁想買佢和 case。

一出就買咗
V2 已經無黑角